[國際戰線］美國醫護界告急！聚籌要人！

喺支那肺炎既影響下，美國直至今日（3/28），
已有96,920宗確疹、單日有11,485宗新增個案
美國既醫療系統面臨住崩潰既危機
各州出現醫護感染、死亡既個案
醫護同時面臨住口罩同手套不足、甚至要重用既情況

喺美國，唔少既國會議員一直與香港同行，
更為通過《香港人權及民主法案》出左唔少力，
喺呢個困難時刻，香港人與美國同行
決心向國際社會表示香港是自由世界的重要一員，同心對抗因為貪腐專政、
而引致武漢肺炎禍患全球既獨裁國家

居住喺美國、同時亦係香港國族既一員，
有15個在美既香港民間團體發起一個緊急計劃去購買口罩比美國既前線醫護:

目標：

籌集$300,000去購買五十萬個口罩派發美國的醫護人員。

GoFundMe page:

國際戰線要人！！
Standwith HK同時都Standwith USA

推

15個在美港人民間團體名單：

組織介紹：

#Hongkongers4US是由 美國各州支持香港民主的團體合作所成立的組織。透過這個共同平台，我們希望集合美國各地香港人團體的力量和號召力，支援美國醫護人員一起對抗武漢肺炎。同時，我們感激美國一直為保衛香港的民主自由而發聲，特別感謝美國議會於2019年通過了《香港人權與民主法案》並於同年11月27日正式簽署為美國法律。我們和美國站在一起，決心向國際社會表示香港是自由世界的重要一員，同心對抗因為貪腐專政而引致武漢肺炎禍患全球的獨裁國家。

1. DC4HK - Washingtonians Supporting Hong Kong 華府香港關注組

2. Global solidarity with Hong Kong - Chicago 芝援香港

3. Hong Kong Forum, Los Angeles 洛杉磯香港論壇

4. Hong Kongers in San Diego 聖地牙哥 香港之友

5. Northern California Hong Kong Club 北加州香港會

6. NY4HK - New Yorkers Supporting Hong Kong

7. Lion Rock Cafe (New York.

8. Project Hong Kong

9. Project R

10. San Francisco Hong Kongers (san francisco hong kongers 三藩市香港人公海

12. SEAriousforHKG西雅圖香港民主監察小組

13. Seattle Hong Kong Students Alliance (SEAhksa. 西雅圖香港學生聯盟

14. Texans supporting Hong Kong

15. Walk With Hong Kong 曈行者

16. We The Hongkongers

支持
美國幫過香港
我地都要幫返佢地

利申學生, 少少地捐咗

Q&A

1. 您的捐款將會去了那裡呢？

首先感謝您的捐款！我們明白你很想知道你的捐出的金錢去了什麼用途。所有由Hongkongers4US收到的捐款將會用於購買口罩並派發美國的醫護人員。

2. 我們會怎樣確保您的捐款交給最有最要的醫護人員？

我們會根據風險和需求的把個人防護裝備派往給最有需要的地區及醫院

3. 如口罩派發完成，我們會怎樣使用剩餘的捐款？

我們將繼續購買其他的個人防護裝備 (PPE)，如防護衣物、手套、面罩、眼罩、消毒液、消毒濕紙巾等等。請留意GoFundMe的眾籌平台將收取每項捐款2.9%和$0.3的手續費。

4. 請問所捐出去的款項能扣稅嗎？

Hong Kong Forum, Los Angeles洛杉磯香港論壇是501(c)(3) 免稅團體，而您捐出的款項將根據美國法律的規定進行扣稅。

5. 請問如何與我們保持聯絡？

除了在GoFundMe眾籌平台持續更新活動和捐款金額的資訊外，請關注我們Hongkongers4US以下的社交媒體帳號：Facebook, Twitter or Instagram.

Facebook:

Twitter:

Instagram:

國際戰線 會唔會好似有act4hk 咁類似網站咁list 出黎 一堆項目

連登轉個頭都洗到落底

多謝你呀
Standwith USA

可能次次啲團體都唔同地方
所以未必有人整合到

有冇多D 呢堆組織資料, 想睇清楚先捐

美國政府日日印錢，根本佢地唔需要錢

Push

上面15個團體大部分都有fb page & tg channel

冇錯
但佢地印既錢下達唔到前線醫護度
所以我地發起左眾籌去認購口罩比佢地

推爆佢

岩，美國政府d銀紙變出黎既，其實根本就唔洗靠香港人，不如唸下點幫香港人先啦

但係最大問題應該唔係錢, 係冇貨

相信美國政府搞得掂，但香港人嘅心意黎 支持

No FC no $

透過國際網路，我們已成功認購左五十萬個口罩 (數字正在上升中)，並已準備好把口罩物資派往美國各地
有貨，差錢

上面有fb page, twitter同tg channel

無限QE，美國有幾錢已經可隨佢噏

可以認識下
佢地好多6月打後就一直支援梗香港既抗爭
有facebook page
絕對唔係憑空走出嚟叫人課水
同埋1-2月都有幫手買大量既口罩到香港
呢個係其中一個團體既tg channel:

push

推 外交關係到時打仗都希望美國會保我地

DC4HK,NY4HK 相對較大型,亦上過國際媒體報導,其他多多少少都有搞過當地集會
We The Hongkongers即係而家Frances Hui 搞嘅NGO, 詳見隔離post

Support

留意返，眾籌既單位係美金

你有時間list 番各組織ge page再置頂

幫手推下先

窮jj 幫推

pish

真係搵柒笨

呢個唔係錢銀既問題 係外交 係人情 係還禮既問題

邊個真心膠以為人地要錢呀 仆街你估支那呀

非常時期仲唔建立外交 唔通等令壽堂兩腳一伸先做呀？

推！公民外交！

觀察下先

30萬？ 邊到買貨？
當地買？

Frances Hui 係唔係之前本民前果個？

推推推推推!!!!!!

拉
你邊到搵到咁多口罩
有都比左香港人先啦on9

唔明而家全世界都搶緊口罩就算俾你3,000,000咁又點
不如上網推廣下kwong diy 口罩可能仲有用啦

大家全力拉
又想呃錢 屌

咁問題唔係錢度
係你買唔買到口罩嘅問題
全世界啲貨大部份都係東南亞
反而你話喺香港買啲口罩寄去美國可能性重大啲

好多五毛叫拉 笑死

學下自製布口罩好過啦

自己香港醫護都未夠 學人夾錢買比外國
On撚9都有個限度啦

更新16個在美港人團體
Fb, tg channel
同埋標題打錯字 係眾籌先岩
留意返 眾籌係用美金

1. DC4HK - Washingtonians Supporting Hong Kong 華府香港關注組
Fb:

2. Global solidarity with Hong Kong - Chicago 芝援香港
Fb:

3. Hong Kong Forum, Los Angeles 洛杉磯香港論壇
Fb:

Interview:

4. Hong Kongers in San Diego 聖地牙哥 香港之友

5. Northern California Hong Kong Club 北加州香港會
Fb:

6. NY4HK - New Yorkers Supporting Hong Kong
Fb:

Twitter:

7. Lion Rock Cafe (New York.)
Fb:

Twitter:

8. Project Hong Kong

9. Project R

Fb:

Web:

報道：

10. San Francisco Hong Kongers (san francisco hong kongers 三藩市香港人公海

12. SEAriousforHKG西雅圖香港民主監察小組

Fb:

Twitter:

13. Seattle Hong Kong Students Alliance (SEAhksa. 西雅圖香港學生聯盟

Fb:

14. Texans supporting Hong Kong

Fb:

15. Walk With Hong Kong 曈行者

Fb:

Web:

Tg channel:

16. We The Hongkongers

Fb:

再推

捐咗少少

更新：

We just delivered 20,000 masks to Elmhurst hospital !! The medical staff are ecstatic! Thanks to all of you masked heroes!

國際網絡

呢個

代一眾醫護多謝你

G持

Pish

831

On9 無啦啦幫美國
自己都未搞掂

拉

又黎呃錢

小心呢d 十九眾籌

心意 美國國會左香港甘多都要知恩圖報

推！

gogogo

港美友好

你估美軍要口罩真係無咩？再講你哋諗住邊度買口罩？台灣，日本，中國？

又呃錢 捐比我好過啦

啱呀 嗰班垃圾警察有錢有口罩都捐去武漢
我地有錢有口罩捐去美國好正常

搵倒d Facebook page 出名人認證，效果會好好多

岩岩課左金

想問下，你地會去邊度買口罩？

迷普

30萬小數目，人道立場可以，但捐口罩就真係唔好，香港開始崩潰，今日可能過百宗

Tui

中國

God save America

god save hk too

Pushhhhhh

推！存亡關頭！

[超突發聲援] 3月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

自己香港都唔夠用，你捐比我我又捐番比你有咩意思姐。幫手撲比香港人/香港醫護用仲好啦。

又出黎掠水

原來用美金計😑，唔怪得條數唔同

美國無限印銀紙唔缺錢，佢哋自己加快生產緊醫療用品。
你叫人捐錢，咁啲錢去邊度買？全球爆，你搶其他疫區貨？定響美國本土買返俾佢哋自己？定去支那買轉頭被捐贈美國？

得罪講句，國際戰線唔係咁樣打的。
人地美國（印）錢多原料多，更加有能力自己搞生產線自救啦，香港而家都唔夠用，你話你有現貨捐比佢有咩所謂，收錢，你去邊道買？買到都比香港人用先啦下話。唔好學埋民建聯咁伊送禮勤啦。

香港救美國
真係笑話

巴打，係唔係美金結算
有冇諗過3D打印豬咀adaptor

係美金！
醫護用都係用返paper mask
佢地應該都唔會用豬咀

根本唔係錢問題, 大把美國富豪捐晒錢
你有方法買到合資格既醫療裝備先算啦

曲線落侵面?

唔捐猜所謂,但五毛真係好多,有留意開外國戰線起碼識幾個
呃你老母,掠你老母水咩

香港人錢最好呃。
話之前捐左幾萬個口罩。
得張相，任何財務狀況，任何收據咩野都睇唔到。
禁入去佢個ig facebook tt, 裡面咩野都冇。
比d誠意啦好冇，點叫人信呀

USA大把錢,岩岩先出完2個價值1,000,000,000,000既銀仔
無既只有比中國hold起既3M醫療設備
所以D錢留比香港有需要既人啦

支持
咁好機會做文宣，唔係唔做啊？

Support 唔洗理五毛點講

所以話連登仔真係冇撚得救。
任何資料都唔清晰走去推走去捐。
講多陣仲要比人屈毛

多謝絲打

tui

Push!

課左

香港無口罩個陣gphone 都話靠美國既人脈買到d 黎香港
我無能力買到大批口罩俾返佢地，只可以係金錢上支持，希望可以盡快解決疫情

代美國醫護多謝你！
祝身體健康

伏味濃

重要

屌你老母自己人都就死，仲籌錢畀有2.2萬億美金既大國

up

幫閪咩
手足仲捱緊 自己都未顧掂走去幫人

黃醫護直接去美國救人
香港唔值得你地留低

推，極力支持

捐咗

願香港醫護都平安

代美國醫護多謝你

弱智

Sure, but the "State" box and "Zip Code" box on the donation template are a must.
We don't have these in HK.
Tried entering 0 but got rejected.

已捐

會課金
幫你推！

代美國醫護感謝你
祝身體健康！！

感謝手足
好人一世平安

個眾籌上左 Washington Post 手足加油

000000

你自己慢慢推
美國有錢有資源
要幫都幫香港手足先

PUSH

我

國際上得美國幫過香港 呢個行動係用嚟打國際線
捐果幾百姐 係度嘈乜鳩
你班仆街又話幫手足幫醫護先 其實可能乜撚野都無做過

捐左，呢個時候要互相幫助！

美國唔係缺錢係缺物資

兩邊都幫
捐一兩百好快夠數

美金定港紙

Stand with US

你搵邊個賣五十萬口罩俾你？

美金

加埋係pin 會更好

捐咗
支持

睇篇報導話已經有500000口罩到咗美國，如果再收到捐款會再搵口罩

推。美軍後我帶路時間黎了
推了

推。

推呀 醫護外交

香港50萬個口罩都算好少
美國咁撚多人

代美國醫護多謝你！！
祝身體健康

美國及英國兩邊都要支持💪🏼

推一下

代美國醫護多謝你
祝身體健康

咁你咪聯署囉
無底線日日印錢打劫你
自己銀行嗰幾個零都岌岌可危 仲諗方法去倒貼

香港醫護辭職去美國幫手最實際
危急情況簽證應該免審批

美國最富有，捐？

當香港人個個都無限錢？
你有渠道咪幫人搭線 你搵到貨美國醫院會冇錢畀咩
阿里巴巴上面有全世界醫院政府組織嘅求購單 萬事俱備只係無錢都講得出

god save our queen

美國 需要 香港提供 抗疫裝備
香港 需要 美國提供 抗爭器具

如果再出post ，建議改吓d字同標題，本地化易睇d。

美國係有公司生產緊，但速度未追得到突然上升嘅需求，所以大家一齊幫手...

在美港人一直stand with hk

收到，多謝手足意見

心意啦
公關野唔少得
當宣傳
支那都係俾錢收買政客

捐咗少少
美國議員知唔知我地捐口罩
最好話俾佢地知

幫手推

有無地址，我寄的比佢地

抽少幾吓十抽啦

代美國醫護多謝你
有twitter推梗

很想和你吃飯

等著你回來 or 我去美帝搵你

個錢係美金定港紙？

我驚捐錯

Both都好

美金唔好捐錯啊

美帝咁強大，唔洗我地捐都卓卓有餘啦！

差啲捐100
利申：乞兒

跪求各位香港巴打幫幫手

我係美國紐約巴打, 全美國最嚴重疫區
我同我老婆都係醫院返工, 係allied health professional
我地有個歲半既女.
為咗如果萬一中咗招，都唔好感染佢同埋我地父母, 我地已經自我隔離,同佢地分開咗住. 我唔知幾時先可以再同佢地好好地一齊坐底食餐飯,好好咁攬住我嘅小朋友。

我老婆部門己經無口罩用, D人己經用緊布口罩. 同一間醫院既護士,沒保護衣就用垃圾袋頂檔。
我哋作為香港人當然有留意疫情， 畀佢哋行先一步，一早已經預備咗私伙口罩豬咀眼罩。 但係如果當大部分人都冇防護裝備嘅時候， 我哋被感染都係遲早嘅事。 加上如果大部份醫務人員都唔掂嘅時候， 如果我哋父母中咗招，都係冇人會可以醫到佢哋。

我哋美國都有好多香港手足，希望各位巴打絲打幫幫我地， 比個機會我哋去打贏呢場仗。 我哋亦都會繼續Stand with Hong Kong!

每次有捐錢活動就有呢啲人
英國個捐錢又係屌做咩捐俾日落國
美國又話唔洗捐俾美帝
都唔知係真心定支那5毛定香港賤狗

美國幾萬億救濟需要你個幾皮野 ？

集腋成裘，每人一蚊，一萬人俾就有一萬蚊

有幾萬億但係冇貨呀嘛!
十萬火急呀!
而家呢班人有現貨呀， 已經送到去我屋企附近間醫院啦!
間醫院一日十幾二十個人死梗呀!

推

黃絲：但點喺9月前廢除功能組別？

有牌飛去美國 有冇可能入藉

推 , 上面班5 毛肯收聲未
班賤種5毛好驚港美聯盟

國家俾左5毛你用未, 做乜咁ON9自己覆自己個message?

已捐，小小心意

願意拯救美國人民

點樣無啦啦

知名5毛#165028

險

祝你地身體健康呀！好人一生平安
人冇事先做到世界冠軍

冇錯

Donated!!

代美國醫護多謝你
Btw多謝手足推po

代美國醫護多謝你
祝身體健康！！

代美國醫護多謝你
祝手足身體健康

訓前輕輕一推

手足要身體健康

古惑一推

呢個係唔錯嘅訊息，證明香港人願意有難時互相幫助

有啲人話香港唔夠口罩，仲乜仲要捐俾其他人？咁美軍嘅家人都可以話，我個仔命就得一條，仲乜要幫三唔識七嘅香港嘅自由打仗？你估this way, sir真係天兵從天而降？

已課 shared
再幫你推
多謝手足

美國人權基金會正發起眾籌，希望成立「香港專案小組」，全力打聯合國戰線。

非P牌入去推

捐ed

Shut up and take my money

G Chi

點解唔少d貨咁買，直接幾十萬好似好危險wo..

話有咁多口罩唔俾自己人嗰啲好戇鳩
依幾十萬好明顯係用嚟建立外交關係 重要美帝成日幫我地 唔係咁都唔捐啊

推

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

多謝
我哋美國手足唔係condom

唔好俾佢沉呀

喂！
呢單野work 呀！
要幫手！

叫番醫院Ｄ人出番twitter
要俾多Ｄ人知

Done

叫係美國amazon 訂罩班撚樣捐返出來囉

0ush

頂住丫 美帝

幾時幫過？

你果然人如其名

推啊！！

今日捐幾十,明天this waysir

千祈唔好唔聲唔聲，唔係等於冇做到，PR好重要

$100’donated

ya

你做乜講個真相出黎，佢地接受唔到架 捐幾百蚊去打國際線好似要左佢地條命咁 佢地既力量可能得幾百蚊 捐完就無得幫手足同醫護

多謝你呀
祝身體健康

代美國醫護多謝你
好人一世平安

已經幾批捐左去ny既醫院
詳情可睇聚籌page update

推一推

更新—紐約醫護心聲：

#367 moumoumou 巴打

//跪求各位香港巴打幫幫手

我係美國紐約巴打, 全美國最嚴重疫區
我同我老婆都係醫院返工, 係allied health professional
我地有個歲半既女.
為咗如果萬一中咗招，都唔好感染佢同埋我地父母, 我地已經自我隔離,同佢地分開咗住. 我唔知幾時先可以再同佢地好好地一齊坐底食餐飯,好好咁攬住我嘅小朋友。

我老婆部門己經無口罩用, D人己經用緊布口罩. 同一間醫院既護士,沒保護衣就用垃圾袋頂檔。
我哋作為香港人當然有留意疫情， 畀佢哋行先一步，一早已經預備咗私伙口罩豬咀眼罩。 但係如果當大部分人都冇防護裝備嘅時候， 我哋被感染都係遲早嘅事。 加上如果大部份醫務人員都唔掂嘅時候， 如果我哋父母中咗招，都係冇人會可以醫到佢哋。

我哋美國都有好多香港手足，希望各位巴打絲打幫幫我地， 比個機會我哋去打贏呢場仗。 我哋亦都會繼續Stand with Hong Kong!//

————————————————————
物資新消息——

2萬個口罩已送到位於紐約既Elmhurst hospital ！！！
其餘物資仍在密鑼緊鼓咁準備梗！！
請一眾真香港人同美國醫護同行，打好呢場仗！

————————————————————
注意眾籌係用美金單位，以下係16個美國港人團體既fb, tg channel同網站，佢地一直都為香港出錢出力

1. DC4HK - Washingtonians Supporting Hong Kong 華府香港關注組
Fb:

2. Global solidarity with Hong Kong - Chicago 芝援香港
Fb:

3. Hong Kong Forum, Los Angeles 洛杉磯香港論壇
Fb:

Interview:

4. Hong Kongers in San Diego 聖地牙哥 香港之友

5. Northern California Hong Kong Club 北加州香港會
Fb:

6. NY4HK - New Yorkers Supporting Hong Kong
Fb:

Twitter:

7. Lion Rock Cafe (New York.)
Fb:

Twitter:

8. Project Hong Kong

9. Project R

Fb:

Web:

報道：

10. San Francisco Hong Kongers (san francisco hong kongers 三藩市香港人公海

12. SEAriousforHKG西雅圖香港民主監察小組

Fb:

Twitter:

13. Seattle Hong Kong Students Alliance (SEAhksa. 西雅圖香港學生聯盟

Fb:

14. Texans supporting Hong Kong

Fb:

15. Walk With Hong Kong 曈行者

Fb:

Web:

Tg channel:

16. We The Hongkongers

Fb:

會喺twitter, fb, reddit同美國宣傳
同埋我地呢個活動已經有media attention
希望比多啲人知道我地香港人stand with america

冇錯
我地要做外交喇！

多謝推post

多謝你呀！！

代美國醫護感謝你！！

代美國醫護感謝你！！
祝身體健康

Agger, 我會唔會捐兩盒口罩實際d?

不如開過過新post推上熱門？

可以參考G20眾籌原post:
［緊急！］眾籌網頁登各國報章頭版公開信已經整好！！！

我地有connection向工廠買口罩，但缺乏資金
當然，捐口罩都可以都係心意嚟

好提議，希望個數過左一半再開到新post

訓醒推一推

場運動可以繼續了

從未停過一直銘記在心

香港班手足好多無飯開都無人幫，一句美國醫護要錢就個個衝去幫，估唔到香港手足條命咁低賤

兩樣野冇衝突幫完手足唔可以幫美國醫護？

咁快$13萬

本地醫護呢 又唔見你咁落力？

你又知我冇幫過？你諗野都幾撚二元對立

眾籌你老母咩？

少少地捐左$500美金
推post支持下....

點解推唔郁咁

啱啱課咗金
頂住

是
希望推到籌到一半先

2萬口罩已到NYC + New Jersey!

Block

推
$25 usd 已捐

心靈支持 荷包乾硬化ed

多謝你呀手足
祝身體健康

吊，又聚籌？ 美國佬大把錢啦

已捐，幫推

又block 多隻5毛狗

呢單野Work !
（幾多五毛係咁話呢樣唔得唔盛）
有錢就捐少少！
冇就上 Twitter / Facebook / IG 推！

海關應該會扣寄去美國的貨?

代美國醫護感謝你

喺廠直達醫護手上

笑咗，好心你留意下香港嗰邊先啦，你知唔知tg嗰啲資助channel，仲有好多case嘅手足係仲等緊幫手架，個個都話有幫過，咁全部case都應該處理晒啦事實係根本唔知香港班手足嘅情況

唔該哂手足

呢單野Work !
（幾多五毛係咁話呢樣唔得唔盛）
有錢就捐少少！ ( $5 USD also OKAY ! )
冇就上 Twitter / Facebook / IG 推！

Up

捐咗啦，加油

應該的

既然你有口罩貨源，咁我都捐左錢啦

唔洗客氣，手足有難，
有錢出錢，有力出力

推推推

捐左，雖然唔係好多錢，少少心意

開左新po
［緊急］繼續與美國醫護同行！眾籌已過半數

低能
人哋政府每人派1200美金
使撚香港人去捐咩

美國大把把redneck信trump話個virus係hoax
點解要幫班鄉下佬

課咗

哦你仆街喇你係5毛 我地連登共識係唔捐比香港醫護架!

支持！

美國今鋪真係GG

未夠數，要幫推

仲差13萬美金
加油呀繼續推

人地唔係冇錢 係冇罩買

我地呢個團體一直都有捐比香港醫護架，詳情可睇新po個pin
當初眾志搵口罩比香港人 我地都有幫手（hkdc, ny4hk)
同堆呢批貨本身就喺美國，我地唔係同香港人爭貨

我地係幫梗喺前線拯救病人既醫護人員

我地已經成功認購左50萬個在美既口罩

要推

路過再推

［緊急］繼續與美國醫護同行！眾籌已過半數

推呢個

原來係咁

攬炒香港 支持全部人走

197107

大家幫幫手課金啦

仲差8萬3
繼續幫推！

毋忘831

幫推

終於填了000，應該可以了。謝謝，！

謝謝耶巴，終於填了000，應該可以了。